「集思廣益」日本體育挑戰節目求名！

幾年前係電視睇過 一集裏面有幾個挑戰：

1. 幾條友係到跳成20層高幾馬 請咗個戰鬥民族奧運選手嚟 都輸俾佢啲日本仔

2. 個波係幾廿米高跌落嚟 啲選手要係10米遠狗衝過去點到個波 請左個棒球手

3. 兩個選手面對面隔住塊玻璃 用力推到對方去最邊位就贏 有春日俊彰

有無ching知道節目名？揾極都揾唔到 好想睇返

SASUKE

好似有啲唔同？

我講個節目係分開一個一個挑戰 應該有固定班底&會請唔同嘉賓

同埋唔多覺眼SASUKE有我講個三個挑戰？(有錯請指正)

btw thx ching先

仔仔一堂動起來

究極の男は誰だ!?最強スポーツ男子頂上決戦

記錯名

揾到了 thx兩位ching